====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les organisations un tant soit peu complexes , qu ' elles soient publiques , privées ou communautaires , ne livrent pas grand‑chose — c ' est une conviction forte que je tire de ma petite expérience — à ceux qui n ' acceptent pas d ' y être immergés , d ' une manière ou d ' une autre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

